打機要訣，杯葛暴雪

杯佢老尾
估唔到有一日我會主動del WOW

但係 垃圾暴雪食屎啦

合法公民抗爭！ ！！！！！！！！！！！！！！你都唔想郁？ 唔使旨意想贏！！！！！！
快啲跟住做啦

今晚返到屋企refund隻cod